其實到廿零卅歲都係揾萬零，打份垃圾工，事業冇起色，只不過嘥緊時間

好似死囚咁
每日坐監咁
揼石仔賺錢買野食
得閒睇下電視放風散步
只不過死囚知自己幾時死
我就自己揀幾時死
唔死就困一世
老終vs吊頸
人大左先知你唔一定衰過先至折墮
你係衰就衰
唔需要理由
有d人整定要人唔似人，生不如死

點解會咁